未作過歌之前。 聽依首歌只係覺得好聽。 作過之後先知咁撚正

解釋下

我都唔知
只係覺首曲用啲sound好正

一開頭有個音 吹簫sound正到
0:42入個bass勁好聽
2:52 個三段 中低高合成聲正到

多謝哂
阿媽係女人

品洒:

我都唔知
只係覺得洒啲味道好正

一飲果下 啲香味正到
飲到入半啲果味勁濃
飲完落肚 啲洒味係口到正到

個形容貼切到

會諗多層 點解會咁用

因為個啲聲我都有

哈哈哈
事實

樓豬識野

太然(唔識打隻字) 最好聽就依首

I 屌打啦

I 個感係靚(首曲)
但節奏感唔強

食雞有雞味D FD=.=?

又開膠po。。

學咗作曲都講下樂理啦
痴線你hea到咁

極其量都係編曲混音個個做得好姐， 大多kpop既歌都係不斷重覆幾個樂句， 有幾勁呀， 樓主又話作過歌， 睇唔倒有咩作得好既地方

樓豬傻9

agger, melody同mixing正

你唔可以尊重下作曲家
唔好將佢地嘅專業形容到咁你咁垃圾

最憎而家d所謂音樂，急口令讀書又話係音樂， 狂唱同一句又係歌， 本來獨唱已經夠悶， 仲要洗腦攻擊，音咩樂

牙gay

太撚一定係聽four seasons

咁其實不嬲作曲都係咁
古典音樂都係玩返loop melody
就好似sonata form咁，exposition個melody係development轉下調/升or降key，去到recapitulation玩返同一個melody
唔可以話宜家嘅音樂垃圾，最多話佢地編曲做得唔夠好或者melody唔好聽

樓主快啲死

樂理 唔講啦
咁多高手在連登